靚仔係香啲嗎？

靚女香，咁靚仔香？我覺得係，十個有十一個都好撚香

d香水係味要成日補？另外噴邊度好

靚仔唔噴香水都有香味

噴落條J 到，d女會追住你條撚黎聞

Gay? 我批准你聞我

只係因為臭嗰啲你望都唔想望啫

我又未見過靚仔會臭喎

好多油頭毒撚淨係睇五官其實靚㗎

我早已習慣 你的迷人香水味

唔知 不過肥柒毒撚都係臭

靚仔就算有汗臭 都會覺得sexy,wild

靚仔有臭狐都係香㗎啦

係，d人成日話我好香

中學成日去更衣室拎同學做完運動啲底衫黎聞，香撚到想拎黎打飛機

靚仔柯屎都柯得型過人架啦

梗系啦 靚仔篤精都好食d架啦
利申 條仔靚仔好香

中撚哂

係